Bruce Lee 比較少人睇過既照片

呢條女係邊個

苗可秀

28秒果個呀，睇落唔似